早晨，搭膊頭咁大件事唔准唔叫，多謝！

仆街我見到自己